[耳鼻喉] 想約洗耳 有冇黃醫推介下？

早個星期隻耳塞左 睇街症比d耳油滴
滴極都無乜好轉

之後屋企人用採耳方法幫我通左小小(無聾算好彩)
但隔左一個星期又塞過
想問下巴打們有冇耳鼻喉黃醫推介下

上網查有個黃文琪幾多人講 但係藍到黑

個名黃喎

不了

做得醫生仲要專科
就算黃都唔敢冒險出聲啦
普通中西醫都話保健式/攞假紙去睇下
專科醫生俾人杯葛你冇事冇幹都唔會毛啦啦千幾2千幾咁去睇佢啦

Qm

有道理既 不過都問下 睇下有冇人識

用耳燭吸耳屎有冇試過

無

可以試吓解唔解決到，不過唔可以自己整，要女女幫手，膝眈

以前試過用花灑灌耳。

有買保險嘅話洗耳可以claim保險

洗咗耳未

銅鑼灣
勞醫生

唔知政治立場
但夠細心

多謝大家 已解決問題了
係荃灣做左真空吸耳

邊間？想去做

求介紹
幾錢

求詳情

之前就係搵黃文琪
而家要跳船了

啜佢出嚟

之前蘋果介紹過一個專業清耳師